[I/A] 薑餅人王國 (13)

提提大家，虎妹可以喺 PVP 度換
所以大家多啲玩

lm

個topic會唔會太簡單

屌想棄
升技難到仆街

渣ga

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU
(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

Q:點解唔好咁快起定建築物?
A:因為火車要既物品係random 跟返任務起建築物

誤中1001...

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果冰補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

fd list, 餅餅tier list:

第4章好少會卡，但後期乜都無都係搞唔掂，打多啲石抽囉一係

我加左條Q&A 幫手睇睇得唔得

終於刷完首抽 可以開了
牛奶 氣泡 咖啡 豹妹

點跟

120抽 終於中到30%攻

仲未中

一開機就爆機

想問係咪抽到有藥草/氣泡先轉抽寶物

150抽都唔中30%攻

辛苦晒

用住王子做下任先啦

寶物抽到30% 攻就以後唔駛抽

刷左3日

真

唔該

諗緊抽唔抽埋黑巧

新手留名

想問下用模擬器玩嘅巴打用邊隻模擬器？

6-28比人秒到笑咗

唔抽啦 我首抽同你差唔多 只係豹妹轉左黑朱都allin 寶物
單追1/2隻太難

湯巴有無好友位加你想加啲長玩 頭先del咗4,5個背棄餅餅嘅巴打

0課叫勉強執到咁，打到嘔

卡關d體攞黎做咩好

有，你ID?

執屋關課金事咩

刷高階配料

證明你配料 LV未夠啫
卡一陣就自然過到

矛石起地標

我用BS

LM

猫奴薑餅社

我都換咗一粒黑朱
仲差15粒可以換到

其實有石都係要抽
咖啡都要升星
不過你可以抽下寶物先
你咁歐,應該好快抽到30%攻1

想問手抽岩心水,點樣綁定AC?

應該唔係得一粒？

7-25 先搞笑 一槍一件

我換豹女一下4粒

PVP 每次商店只可以買一粒
就算你無限幣
都要等佢更新先可以再買

想問下起cafe 個舊材料咩黎

搭單岩岩入坑加埋 好友 ID: Yuffie

打鐵舖5LV整

頭先我800幣換一下係+4碎 留意下

尷尬 唔夠料升

申咗

見到, 但你滿左 ACCEPT唔到

話你好友名單已滿

試多次 我清咗3個位架喎

開唔開得

加我得唔得

都唔得重開左幾次game

巴打你好熟面口喎id？

搞掂了 又得翻

有啲400 有啲 800，400 係加2 碎？

你點record 好癲

有機會 我頭先都嚇咗下 諗住800買1碎 點知有4碎咁佛

last cloudia 一個鐘半個post 仲癲過餅餅

1001

我地有237 個連登仔玩薑餅人？？

加咗你，叫門徒
仲有冇位

肯定有新野抽

得番三份一都唔知有冇

加到了

咪豆丁英雄囉
我個名 我加你啦
岩岩先刷完開波

計埋你哋加咗嘅 fd （個 list 仲執緊）

Dmc 聯動 一定明明係有開game都推得咁快

終於可以同ser

果隻成課左成千蚊 諗返都想笑

呢度有冇人可以加我好友, 想做任

我唔只啦

我會開

牛油果
甘草 咖啡
毒菇 王子

抽到坦換牛油果

仲研究緊呢隻點玩
諗緊買個vip/必SSR
Btw你爆位

加埋我OK?

沒有然後吧

18小時長on

想淘個帳號玩
咖啡牛奶藥草甘草
咖啡牛奶藥草黑朱
邊個好啲

王子勁？

啱啱del咗個
我2個必中都中重複

不過而家重未有呢啲組合

勿淘

你地有冇買裝飾????

咁樣係咪唔洗抽必中SSR 住
見前幾頁話要抽技

貓巴加到未

可以練住先
除非你中晒 草草同氣泡
抽到是但一隻都可以轉雙奶

都係加唔丁
你加禾巧矛

重生完啲運氣一樣咁差 應該係人既問題

加咗了

id

仲重生

水原千鶴老公

巴打好勁

加左
有冇人可以加埋我

個新號有12000既
但都係扔哂落海

貓奴巴我都加咗你

加左

你條撚屌咁多fd

7-25 BOSS招鬼火點頂

有無人加我

水原千鶴老公

加jor

同問

ID: Yuffie

你需要轉運

乖

呢到個個名都熟口熟面

升下級秒左佢

啱啱清咗D泡菜

長玩巴打歡迎互加，每日送禮

人又靚仔
又多朋友

咁加fd法要條好友list黎做咩

咁靚 我求其擺埋一齊

我400買得1詐喎....

無位嘅話都要問

可能係隨機

重開幾次game

下面有黑朱
因為甘草而家仲有得用飛行里數換

唔洗比月卡都有auto加倍

屌你老母 本來整好曬入火車嘅料
一下許願樹㩒走晒

你滿咗

抽技係咪打到後面先開比你抽

無技抽
得寶物 打到咁上下會有

等我追上黎啦
買完SSR中左豹妹

天才

我呢家用緊
牛奶 氣泡 咖啡 豹妹 甜辣醬
想將隻甜辣醬換走

買碎都要睇係咪歐洲人

暫時紀錄好似係8000 蚊

咩8000蚊

聽你地講起PVP店d碎
㩒入去見到咁......

（但我本身有黑朱點解清一色3隻黑朱碎）

係咪講緊柯南巴佢好似隻隻驚都係咁

你地如果想抽咖啡以外既英 會唔會去抽高級 我見超級稀有會高機啲有0.169 特別餅乾個到得0.090

咁樣開唔開好

繼續抽餅餅
一話轉追寶物+30%攻？

屌...好想要黑朱呀

我咖啡4星後,就抽普通POOL
發現1.6% 易中SSR
抽咗12000石,已經中咗 甘草 吸血 粉雪同埋 荷啡

寶！

唔好

有時間可以再抽
最好有牛奶/草藥是旦一隻
咖啡基本上好易抽中

兩樣都要,因為你未有補

你歐啫
幾多人12000車落去 水花都無

佢地大部份都抽限POOL...
同埋我有課金的

課左幾多4星咖啡

你地果間唔係黑朱碎?（隨機?）

課咗2000左右
課吓課吓唔覺意課咗咁多
但岩岩望吓LAST CLOUDIA個POST
嗰邊D人課得仲勁

連技粉都係隨機人人唔同

連個數量都唔同

pvp人人都用咖啡
遮左咖啡班友個個都4 5星俾佢爆到仆街

頂
點解連PVP商店買野都要靠運

痴線 咁快就2000

爽

其實我唔想
但為咗追黑朱 課咗落去

過左8-12既巴打個陣幾lv

8-1都未過到

7-25

唔好咁快升啦 升完玩死自己

許願樹難做到

許願樹手快俾左幾百鑽買左個唔夠料既

黑朱好易死
係咪應該加體力為主

巴打話加 傷抵

但升8城必定要起Cafe（變相一定要Lv5打鐵鋪）
為咗3架火車好難唔升

睇黎巴打就黎爆機

滿佈陷阱

好慘

做咩要追 好勁?

我都試過 好彩係百幾鑽

韓仔片常用角配料 :

牛奶（防禦）
黑朱（減傷）
咖啡（攻擊）
甘草（體力）
虎女（?）
毒菇（?）
藥草（攻擊）
氣泡（?）
石榴（?）

有冇人可以幫忙補充返d問號?

咪有草藥囉佢
咁都唔開淨玩刷首抽算喇咁

又話藥草-cd
啱啱先換完
冇咁多錢

許願樹垃圾堆

其實佢條片咁講都唔一定最好
我只係mark住先

巴打整到咁靚
我已經唔夠位到啲裝飾隨地擺
一開始想整靚去但整整下發覺唔夠位

求加好友
id: Alwayz

虎女CD

韓仔片常用角配料 :

牛奶（防禦）
黑朱（減傷）
咖啡（攻擊）
甘草（體力）
虎女（冷卻）
毒菇（?）
藥草（攻擊）
氣泡（?）
石榴（?）

有冇人可以幫忙補充返d問號?

唔開re到幾時 大把石打比你抽其他嘢

牛奶唔係減傷咩

會ban ac?

Pvp 對面有甘草 比較難打

有風險

可能因為牛奶本身防高，所以加防效益更大?

利申 : 9估，但佢段片係裝高階+防

體力好難回血

因為回血係食血師攻擊% 唔係食血量%

爽到

唔該巴打

原來係咁
咁我重要升多隻餅做24lv..
無糖啦

升粉雪定洋蔥好

粉雪PVP
洋蔥PVE（打嘔心Boss用）

你就好我去到7圖都未有洋蔥

粉雪PvP 都係垃圾

洋蔥好食組隊，少隻打手你隻咖啡要好大力

畀佢吹到鳩縮
但要落資料去升技

我只係一個非洲人
啲rare得返一隻未抽到...

嘔心boss係邊關?
我卡緊7-16

7-25 大卡關

有幾關d麻煩boss（放毒、衝車）
睇youtube見人用10層洋蔥流爆破

隻game一開始真係收材料好攰

岩岩起左個扭蛋機 無左4000石 係咪仲有個機要起？ 你地有無升個扭蛋機lv?

仲有冇位
瘋之國

搶晒料搞唔掂
重要留料比甘草

摩天輪
有 6LV

認真玩係會攰過刷首抽

RANK 33代表卡緊7-25

唔知可以堅持到幾耐
依排wfh先有得玩得咁癲

hea有hea玩
升到上去d料都要等耐左

排 id佩佩車車

玩到棄咗跑跑咁濟
大家記得要每日登入

10抽無王子都有超稀

d料上到最高lv要等好耐

依關仲難過7-30..

但其實去到7城我覺得已經唔肝

爆倉，木豆磚全部500up、剩係整吓莓餅乾牛奶都幾優閒

雖然第1日玩幾乎24小時長開

申咗
發現你哋個個都用鬆餅頭像

鬆餅係隻Game No.1沒有之一

用緊瑪

btw隻瑪係男聲定女聲?

轉自巴哈

（反正唔好爆倉賣掉，肯定蝕）

湯巴爆咗位

多謝巴打解答 可惜都係扔哂落水

唔知

呢隻7日後就送

尋日新玩 個陣係咪要換牛奶同抽隻奶？

無喎
我留咗個位先申你

講到你實抽到咁

Yes
奶可以用住王子先

得咗

嚴重唔夠莓

鬆餅世一

幾間鋪都要強姦d莓

係 同有d得2格既都我死死氣開位

信我 升佢上level 2就會夠用

好後悔到今日先升

升緊霉園 3個鐘

我依家有d刻意唔升 廢事開左其他新野卡火車

感謝大家意見

我都怕升左2lv莓會卡車

狼人好唔好用?

花坊d野都好麻煩

升原材料無問題，升製品先出事

pvp role
Pve 轉眼間就收皮

7-25 boss 射一下殺一件

第7章隻牛奶死最快完全坦唔到

之前唔小心升左可愛娃娃工坊
而家比啲雲朵糖抱枕卡死
之前架火車要3粒，嗰時得兩粒，遲左成個鐘先開到
岩岩返黎架火車又要3粒
3個鐘後先開到
可能啲減時間卷用喺呢廠先係最正確使用方法

黑豬可以頂牛奶
最急係補

雙坦2輸出 定 單坦3輸出好

咩黎

又送code?

要3段code拼埋用?

同埋想問你地會唔會成日用熱氣球探險?
好食體力....
推主線都唔夠用

似係

推完7章就成日用了 因為卡8

而家卡咗 7-25
唔得閑刷關 啲體力多到唔知做乜

次次都打到隻boss得返4分1血就收皮

一早講左莓要升LV2先

差一滴

打死都唔㩒落去住

升咗2會快啲咩

其實琴晚想升 但係交完火車冇料

花唔許願，玩耐少少就唔會卡車
棉花糖加工品先伏
卡我3粒鐘車(最worst case卡4個半鐘)

打醒十二分精神
有時玩到眼瞓就會差啲就一野㩒落去

會呀 依家一次6個鐘

等我升完8城決定唔起野住

1係18分鐘2粒
2係40分鐘6粒

升咩

唔夠控定唔夠傷
佢一狂暴就好麻煩

點解唔直接畀幾百石送走架車算

有無長玩唔拋棄餅餅既人存在

應該唔夠傷
諗緊換走隻甘草,d技能粉升哂咖啡 冇料升佢

畀錢減時間呢

草藥你地會放攻配料定減CD?

大家都好豪氣

係咪鬥絕望 半日啊用左

依家用緊攻 回多d算 好多時都出唔得好多次

轉左用攻了

用邊隻餅乾睇鋪OR熱氣球係咪無所謂?
求其擺就OK?

Cls...升左8 只起屋

D控等佢狂暴先放試下
甘草係衰在魔法型 同咖啡搶料 後期應該會入返隊

仆街個剔係正莓廠隔離

其實啲石唔難賺
火車又幾十幾十咁
快手送走佢好過卡佢係度

搬開間廠先

有無人知lv8城後第3架火車要幾錢

1.6粒減時間應該都要六百幾鑽
即係完整3粒減時間都成千二鑽

30萬

痴撚線依三隻動物竟然係新餅餅

搬咗 safe

你連綿花糖都冇存貨
有排

愉快動物餅好打耳

琴晚訓前既車 好似晏就先出到

得7隻epic
升8城要10隻lv24
係咪求其升多3隻rare既上去就算

一粒都個零鐘

升 王子/女僕/洋蔥/肥妹/鍊金 之類

啲極光石可以點刷
啲車等到蚊都瞓卡住係第五關到

刷極光石 = 火車即到即開

琴日既歐洲旅程

哇

琴日有兩格都係錢
差啲想del game

歐神

我都差唔多
我覺得貢品越高級，運返黎既野越正

真心唔明點解我可以340抽,隻咖啡都仲係1星

你同我一樣咁黑

歪晒定係唔中EPIC先?

咪諗住咁樣可以引我地去玩跑跑

咁真係好黑

我剩係缺指南針,碌柱有成20碌係度了

依家10隻EPIC囉
有2400分未換野,諗住換甘草

唔係抽高cdr都好咩

王子出技個任 輸左計唔計
想搵兩隻補打第1章由佢出技刷到夠鐘

巴打一齊跑

帶佢刷高級料順手刷好過
唔想晒體嘅話

巴打有冇得加我 40000戰 名’食妻記’

齊陣想換就換啦

依家差牛奶同甘草
換左都無用,無糖升佢地住
所以我放係度先唔換住

打到7-1x 王子盾薄過condom 一下就穿

時時刻刻都好缺糖 等緊佢過幾日d賠償

368個PACK越來越大吸引力
不過角都未齊唔會考慮了

差啲過到 7-25，如果有經驗關就好

近排懶左㩒藍豆
藍豆居然得返30幾粒

幾耐回一次體

競技場入場券成日顯示有8張券
次次入到去都呃9我

好似一個鐘大約回到12-14體左右

係

計埋噴水池

鬥長命既驚 慢慢練

玩到完全停唔到手

個boss 招鬼火都痴根
扣到死先停再扣下一個

仲未抽到diu

仲未抽到+1

本身前排用緊狼人同紫心
中後排咖啡+氣泡王子雙補
岩岩終於抽到第一隻Epic坦
但唔係黑白
想問下使唔使換下前排d角定真係儲2000換牛奶算？

增益效果增加係咪毒菇d毒都會延長

好想要黑朱啊

好耐冇試過玩手機game 咁沉迷

隻洋蔥工作完升呢有效果音
先發現餅乾工作會加經
唔怪之得啲COMMON餅都幾LV

有1600點 好似換藥草好過牛奶？

好想要黑朱呀

牛

你會點排？

乾餅屋洗唔洗升級？定跟返任務做唔好亂咁升住

你地所有補師
係咪都係用加攻配料?

我會留極光素材做其他野

卡7-4 點搞好

我寧願買裝飾

羅去起咩？

咁唔升住，冇咩材料

地標、原材料工作坊、升城、擴展
餅屋升LV淨係加儲存量

Thx.長智識

起晒啲實際嘢先 儲極光開地慢慢玩

咪你囉

FPVGV9528
25位好友
5星咖啡

過左7-25

其實等糖升level ，又係自動過，之後直踩8 圖

痴撚線

一開始衝刺期係咁

全ser第6

D配料暫時最高級係咪最高級？

都唔知佢點gen d人出尼..
成日差距勁大

火力問題 升多幾lv應該可以3

點解成日都要花盆呀

攻+12最高級係+6%+3%+3%+3% = +15%
減傷+12最高級係-4.1%-6%-6%-6% = -22.1%

花盆就叫春，升多級你就知死

其實上到鮮奶油喇, 但成日都中花盆

所以唔好拎花盆許願

蝕左啲

依家一見到許願係花盆就飛

5lv城卡住第5關儲石抽定買地標好得呢堆餅餅

個兩部扭蛋機地標係咪起咗先？自己識蛋好似好正？

嘩，你冇刷首抽？

生蛋

冇是咪可以砍掉重練

出碎片嗰兩個地標係長遠投資嚟
因為碎片係隨機出, 你預升到最高大約1日出兩塊

迷惘中

佢升級要用石？定係材料升？

如果想快d衝高圖就最好.. 唔係有排卡

冇牛點都死，仲要有補

第6關任務D經驗值係咪有問題
LEVEL坐火箭咁

睇你齊唔齊隊, 齊隊可以起
但如果預自己唔係長玩就抽咗佢爽下算

用材料, 平時火車出嗰啲
所以長玩的話總會升到上去

其實都唔知會唔會長玩🥺

我就覺得隻game幾啱玩
所以夠石都又齊隊就起咗地標先
但當然唔好期望佢會成日出好嘢
純粹係日日有碎片拎搏下
不過佢啲石都唔難拎, 儲下儲下都有啦

唔係架 好快你個LV就過唔到關
逼你儲糖

其實宜加係咪要開3火車先
怕開完d料好難儲

補可以用王子 但冇前排真係搞唔掂
想輕鬆同快d行遠d就真係最好刷個靚首抽

已經唔夠糖
任務下下17萬經

依家先知
咁應該用啲epic餅去熱氣球定做野好

冇石了

加個位數 好少

係喎
Pvp 400點買黑朱 有兩碎
仲差12碎就換到

如果到左樽頸就養下生 刷高配料/儲糖/搞個城咁

配料是地獄

不要再說了 岩岩炒左粒高攻擊副屬

D地精好好玩

好快又儲返
我依家冇啦啦都8千幾石

嘩，你仲要玩埋副屬

SR配料好難出
Btw之前維護完抽極都冇epic餅出已經唔敢抽

新玩法

升爆咋 依家仲未夠5粒
更莫講話要5粒靚副屬

來生在見

鬥長命驚 慢慢啦 唔急

我啲副屬都炒咗
咁難得抽到高階攻

好多地標，rich

係？

好肝 唔想玩了

餅餅

我很喜歡用狼人
雙補加虎女很適合

好多指南針

而家研究緊

想問下大家前排，狼人，牛奶，黑朱古力，放邊兩隻好

牛奶黑朱

謝謝巴打指教

暫時玩到成就100抽
仲係得咖啡 藥草 紫薯 3隻
係咪應該考慮再刷首抽

肝到返工無心機
上堂無聽過書

唔係每日random更新pvp coin獎品架咩
我有牛奶碎片換

有冇人覺得氣球個獎勵太少 花極多時間但極少回報

買左3日,已經出左4塊紅碎俾我,個人覺得cp唔錯

想請問下6-28可以點先過到

玩到第7章 就可以養住生咁玩

我同你個陣有d似（虎女換石榴）

升下技能lv先，肯定回唔切血

平均D升到上哂30 la
你隻王子20lv點補得切30lv

有得升都升爆咗

驚浪費資源落王子度諗住之後有草先升爆 王子之後仲繼續用得？

王子平民神補黎 唔好睇少

咁未過到6-28之前啲體係咪應該刷吓高階配料先？

想問咁既餅最強陣是咪氣泡 石榴 咖啡 黑朱 瑪德連？而家前排淨係用緊黑朱唔夠坦

勤力收下糖果屋 升升下就自己碌過

hi巴打

完全一樣

每個人都唔同，randon抽的
我呢轉係咁

突然想執靚個王國, 唔知點搞好

Ic. Thx

一日未張成個map開曬前我都唔會執,廢事到時又要執過

好彩牛奶同甘草都仲係度,可以繼續思考

2點半要較鬧鐘起身收火車

牛奶 黑朱 世一

摩天輪同扭蛋機有冇辦法睇到拎到咩碎
我發覺有時都睇唔到拎咗咩碎
佢就開始倒數下一輪

終於到我單抽出致勝秘笈唔駛再卡7-12

用碎片 換草藥
王子唔夠補
或者虎女換石榴試吓

又係冇黑朱 屌！

過唔到關係咪就唔計出技次數？
因為好早已經抽中藥草，所以一直冇升過王子
但因為想解王子任，所以今日用王子刷左全日出技能
用王子一條友一直狂打1-1， 一開始都好順利
1關只需5點體力已經出到10次技能
如果照咁落去只需要打35次就解完任
亦好成功打左8關就解左出80次技嘅任務
但後來衰貪心，唔想殺哂啲怪，寧願過唔到關
點知.....已經打左好多次，但好似仲未解到任咁
會唔會係要成功過到關先會計出左幾多次技能

唔該巴打 升第二隻有排升 無晒糖糖

咪係 差隻黑朱齊爆機隊

ID : 剪啫餅人
巴打們加個好友

7-29會再打一次弱化版
我帶肥妹上八章啦

有無人刷7-9出過M 料

8圖d毒仲癲

冇牛奶卡圖5 請問點組最好？

韓仔片常用角配料 :

牛奶（防禦）
黑朱（減傷）
咖啡（攻擊）
甘草（體力）
虎女（?）
毒菇（?）
藥草（攻擊）
氣泡（?）
石榴（?）

有冇人可以幫忙補充返d問號?

甘草落體力係等d 召喚多d血？

出力抽隻補
換走甜辣 升毒菇 升技
朱 甘 啡 毒 補（王子）

差隻補師王子同甘草唔夾

我係參考e個

用牛油果做坦就夠啦

好野 可以換老虎女

即係全部都攻擊

已經有幾多石噴幾多 就係冇補運

有冇人已經推晒d圖

大把

養生game佢哋

想問三世發動技能要點搞？
我已經用佢一直自己玩3分鐘，打左好多場，都未玩到80次

佢意思應該係一入第6關就突然可以升爆24-> 28lvl
果陣嘅糖應該只係夠升爆2隻

牛 奶用防禦？

我就嚟起曬12座
有2座唔夠極光料 成日手痕用撚左

嘩

幾時先再有新活動

攻擊我連S 都升埋
反正有排都未有10粒M 攻擊
可以用一段長時間

起地標實際過抽餅啦
抽完又唔夠料升，機率又低
3000鑽拎去+3% +5% 攻防血爆仲抵屌

單輸出

牛奶 黑朱

升lvl 啦
21lvl

一日打一關

養生
變返農場game

第一活動最後果1000石，你點都要升爆佢30lvl
第二你都過唔到關點拎石抽藥草
第三王子單補勁撚到癲仲要有罩

第6關有咩

無牛奶強條撚

同問 唔用減傷咁奇怪

好多尼緊呀 你可以入個活動表睇

其實都可以用住先既 空窗期都有d長
升唔升就自己諗

係邊度有得睇？

依個韓仔有講

防夠高好過用HP
抵傷唔用因為佢技已經減50% 你加多十幾%不如用防

轉運的小狗
求好友

牛奶 老虎女 咖啡 黑朱
應該配藥草定氣泡？

寶物用加攻 加爆率 cdr 加防 邊三個？

今日5關咁多,點揀

依個陣打到後面唔夠奶

梗係all in 魔法屌爆咖啡啦

我愛餅餅 餅餅愛我

原來要升爆先有嗰1000

甘草招加防係咪會同加防寶物撞 唔見有多個圖示

我都想知

added

好似有人測過話唔會撞
但依家攻BUFF奶係食唔到

七圖水母好勁屌佢

咁王子可以長用？ 諗緊抽唔抽條藥草返黎 但係又無石

你係咪改咗名
add 唔到你嘅

用到world 7 都仲用到

Push

有無人答到

人氣值貢獻度排名完全唔知點計

去到6圖D經多到
即刻清哂D糖

86/100

此game已完

竟然咁多人拋棄餅餅

btw 個表岩唔岩 格仔餅好似今日都有留言

卡左係6-28 點搞

瘋狂玩緊 唔夠位加朋友

唔係epic就好用既 換番防 同-cd 就夠打架喇

活動送果2抽

點同你玩

-cd 既咩？ 寶物？

虎女用咩配料好? CD定攻擊力

無知一問 木柴為例
3碌一次30S 9碌一次要6M
係咪純粹睇自己肝定懶黎選擇？

用依三個

今日巫婆姣到出曬水

Cd吧

我好似好耐冇見過epic

7-25可以點過
最尾隻boss勁到傻

佢今日好淫
射10抽比佢啦

其實你係咪真係好想單機

邊個話第7章易出高級配料
刷幾十場先出1粒

都唔係有D 係勁撚柒長

咪咁啦

中,低階配料係咪唔洗強化?
好似過渡期用 強左好似曬料咁

btw sorry今日30次禮送哂 聽晚會送返

你有無睇過個活動要求架其實。。。。

求加好友，ID MK仔

睇你自己架姐。。。。。打唔過咪轉，打得過咪繼續用......

PVE 同PVP 又睇對手，好難話用死邊款wor 巴打。。。。。

想問吓課金課邊個禮包好啲

必中同月卡

當堂勁左 唔該巴打！

38蚊pass 兩個上次必中 好似係

唔會用攻速好啲咩

binc

yes

刷左300體都無一粒
3轉熱氣球都係乜撚都無

過渡期等於2星期
你自己諗啦

都咁耐架 仲諗住會好快換
驚強左浪費曬d料

通行證定月卡好？

無課 一星期過左過渡期
升左8城你係會唔夠錢用 自己諗

抽左270都無補 換藥草定氣泡好？
見人話後期氣泡好似好用d？

你打齊10 or 15粒攻擊M 珠？

btw 一共有15個地標

藥草全補
氣泡補2隻
第一頁有link 評價
同埋如果過唔到中期，你點打後期

而家中期用緊王子

果個係舊AC, 刪得

肯定有改過機率,dllm第2日玩果時6章都成日出,依家7章一日先有一粒
飛船仲易出過自己打

咖啡齊5粒之後去左刷cd
cd 9粒

為大後期著想既話,換草藥
可以入王子行雙補

有難題, 今日無聊分身玩左陣好好彩廿抽抽左三隻紅角
你地覺得邊個主力好

主ac, 岩岩玩到圖5, 都係得呢堆餅, 前後課左100蚊左右

分身, 圖3, 無課金

呢排有補償會兩個一齊玩多幾日, 要考慮下用邊個account

唔知你咩隊啦，但一日未係5隻都5粒M 珠，一日都係配料過渡期

分身

之前賠既糖同尼緊會送既糖已經幫左好多架喇

請問巴打 甜辣用咩配料好？

補師好似連寶物30%攻buff都食唔到

甘草換虎妹 換唔換得過

配料wor.......
5隻 x 5粒M 先叫完過渡期啦.....

why not both

其實你個m係解咩 middle?

因為前排牛奶加黑朱唔想郁
中排咖啡長駐
後排得王子

直接cap 埋出黎
簡單翻譯一下 有翻錯可以幫抓蟲

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

痴左線 唔知做咩諗左lv
唔夠碎強化 岩岩粒12係咁失敗 頂
高級我+6算 廢事晒咁多

我虎妹打爆第7章就換左佢落黎

牛奶我仲擺哂體添，因為見寶物右角加咗30%防

add fd

魚肉絞碎唧丸

想問係咪無得買體力

依個任係咪一定要禁3次1粒
唔可以3次1堆
以為自己中bug

應該係 因為唔同名

thanks

巴打覺得摩天輪o 唔ok ?
見佢會出靈魂石，同埋我覺好靚

唔該巴打 我見條list好似無rare啲人。王子應該用攻？

起!

其實應該平均升LV定谷盡1-2隻

我谷打手 坦唔住先升其他

有無人試過10連個陣彈game 之後無左3千石又無餅入袋?

係咪 old news

點數商店的商品清單已於1月28日（四）進行更新，內容如下：
【點數商店更新項目】
-30分鐘加速券：70點
-寶物扭蛋券：60點
-經驗星星糖 Lv.7：100點
-競技場入場券：100點
-瑪德蓮餅乾的靈魂石：100點
-石榴餅乾的靈魂石：100點
-牛奶餅乾的靈魂石：100點
-黑麥餅乾的靈魂石：100點
-叢林戰士餅乾的靈魂石：100點
-藥草餅乾的靈魂石：100點
-毒蘑菇餅乾的靈魂石：100點
-氣泡飲餅乾的靈魂石：100點
-甘草餅乾的靈魂石：100點
-狼人餅乾的靈魂石：100點
*點數商店商品清單每週四進行更新。

岩岩推到圖4 總共110抽
只得咖啡 藥草 虎女 紫薯
推圖開始拎唔到3星

剩係想要指南針

個陣都唔差架喎 有冇升技升lv?

D碎有冇多到?

真呀 三樣野最缺指南針

有, 可能未熟放技時機
間中會死最前隻紫薯
可能要再試多D扣技

常用既上曬30先,然後盡谷隻咖啡

單抽出心心眼

甜辣醬20碎片

仲有隻你放左咩 冇坦都可以用住肥妹先

AUTO 到7-2 突然過唔到
D怪勁左好多
資源真係好缺

放埋一開始送果隻 可能太多打手
諗緊換走佢換王子補多D
坦我得隻勇士

啲錢完全唔夠用

勇士就唔好啦
係間中兩星定關關都咁
一兩場就由佢啦 推左進度開lv先

瘋狂許願

間中先會
推就夠推既 唔會輸
可能因為第一次打唔知D怪邊回合多
成日放完技下一回合突然多怪冇技先會咁
如果再打就可以扣技唔洗死既

慢慢打

咁好心機手動
Btw 你依家差隻前排就安全好多
睇下資源分去抽餅/寶物/地標邊個收益大d

黑麥抽抽下變左3星 係咪廢

無呀

用分換邊隻角返黎好

3粒方糖最抵玩,你地有無升方糖廠

點先可以多d 升lv 糖...好缺糖同指南針果d...

首抽抽到咖啡 想抽坦/補係咪抽返普通pool

機率學上嚟講係

8-4會唔會太難打

任課㗎喎

個堆自爆怪唔夠力就爆瓜你成隊

點解咁講

窮撚做農夫算

有無開心返小小？

玩左半日課左2舊水

隻驚毒性真係好強

哇 好黑仔 依家幾多幣?

玩到CHAPTER 3-19, 用緊牛奶黑珠坦, ESPRESSO CHILI 中間, 送個隻CUSTARD 做補. 有10K 可好唔好而家抽好

真係
好撚得意

個陣都好完善 比起抽餅既話
抽寶物效益會大好多 再唔係起地標

我見好多巴打追緊ESPRESSO 3星

係
之前先講完 個系統其他驚都有差唔多既
又冇女冇波 但係成班人就沉晒船

都可能繼續追既 但怕你冇寶物之後打得辛苦啫
有舊加30%攻

真係大0獲

點解黑朱要用減傷

換左甘草同牛奶，得返3xx

明明同自己講課完買體慢慢玩
轉個頭射晒落海
鄧想課

想問係唔係打到後面先有得抽寶物

課體
點會忍到手

所以我好掙扎

用鑽買體
打下高級配料
二星賣鬼晒
岩岩先打齊五塊餅既配料

我500抽都1星

高級配料係邊到打？

個陣都幾齊 咪抽寶打落去拎下石先囉

係咪有加30%攻 -cd同加防就夠？

準備倒多萬5石落去

第六關開始有

點解我唔見COOKIES 個POOL 有30%既野

隻game有兩個pool, 一個抽餅一個抽寶物，寶物要推後小小關先開，唔記得第幾關了

我打到3-20 唔怪得知我唔見有

哇 仲要兩隻換既 本身以為係歪中
咁真係好黑

好似第二章已經教學一抽? 唔記得幾時開
你抽蛋個度冇咩?

斬倉了，我屌鳩佢

寫腳本掛農場

h我而家係一個POOL 抽ESPRESSO 一個POOL 抽餅

2-1x果到有寶箱 開左先有寶物系統

搵到了, 原來我真係未開
希望抽哂10K石有好消息比大家

呵呵呵, 4次就有1個+20血用30攻
攻你地係咪比ESPRESSO, 血我比牛奶唔比黑珠

原來唔係裝落人係成隊

5-8咁難過既
牛油果
Chilli coffee
Custard 藥草

全19lv，1lv配料
技就10幾lv左右
寶物係暴擊30％，cd，最高攻再加攻同暴擊

爆石打懸賞

星期日先爆
有晒咁多職

本身卡卡地圖5 跟住抽到藥草之後 搭隻薄朱 雙補輕鬆推過

今日魔法照爆

去設定嗰到就有 右上角㩒下

卡咗成日7-25....終於
有無人明

終於歐一次

早晨咁多位餅奴

岩岩單抽中咖啡 無課仔終於4星

有咩pack cp值高

痴線

但係岩岩10抽 死咗

有冇人用緊老虎打pvp?

好似麻麻地 用返甜辣仲好咁

換咗牛奶即刻過到7-25

到我卡7-25
黑朱牛奶咖啡 固定

（氣泡石榴王子）後排揀邊兩隻好 ?

帶減防道具
較返手動，無加速
遇boss清哂卒之後留諗boss幾時發癲
一發癲/齊攻手技就減防一波清

最後就係祈禱殺得切

留意*

Thx 巴打

boss係會中途發癲?

升下d配料就過到架啦

唔開技點清卒

暫時唔知咩機制，但你會發現boss突然會勁大力秒殺

遇見boss開始後緊後要出技一次先
之後就留技

多數出完一次就比佢秒

懸賞又無得加次數，點爆石打？

星期1-6 就300石買一次 星期日就1000石買一次 買一轉加3次

下原來有得買架

有關係嘅咩
隻王一開波就殺補同打手

高階配料出既機率會唔會太低
射落d體落去刷可以乜柒都冇

咁我都唔知咩原因過到關了

係咪玩野, 許願樹同火車全部都要果個碗, 邊整得切

8-23撞返7-25隻西野 又卡過

粉雪勁唔勁？

是日吹奏 本身卡緊8-6 換咗隻甘草即刻推到8-19

冇乜時間玩，想棄驚，咁嘅ac會唔會有冇人買?
城25lv，有萬5石左右

我課左夠係乜都冇 同埋大部份都係重覆

火車要玻璃
未訓醒用哂黎整幸福花盆

完全唔夠糖同錢用....

火車啲格數係隨機？

日日都好短

起身見到咁 happy friday

10蚊不能再高

唔值錢喎

住宅區

工業區

不停開地中，停止升城

岩岩開始玩 想問下

咖啡 牛奶 廿草 藥草 叢林

呢5隻係咪最推介首抽?

點樣可以輸咗唔扣體 kill app有無用

報告：王子活動有32個quest 因為佢連最底果3個都計，如果唔想浪費資源，可以skip Lv20技 同埋 skip 5個toppings 果個任

打到第6關就開始

我就唔信城25lvl

住宅區個個有條河喺門口，點出街

183抽終於中加攻寶物

之後要補抽返咖啡

冇諗過比佢地出街

有咖啡牛奶之後求其搭多隻就開啦

輸左扣好少體

好閒姐

d 石用黎起曬地標先好過抽

升配料，起地標，轉陣

d 餅幾lvl ?

4隻

7-25過不撚到
隻王爆seed一下收皮

1200$？

第一頁。。。。。

1200?

極度唔夠
wish tree 可以skip 啦

Ching你係咪恨ac恨上腦

出雙奶?

好靚

唔知點解成日前排未死但咖啡勁早死

你都可以, 上到8 級城之後停一停, 全力開火車拎料不停升地標同開地發展

再上去都睇唔到有咩BOOM, 最多多幾間屋仔出糖, 又未知右上角果個廢墟係咩黎

咁唔買。大家講到好唔抵

貪佢隻朱古力姐主要

Just do it
你開心就好

襯8城完工前執執條村
執咗成朝終於叫做順眼d

繼續開地啦，要好多地先夠整靚

難得開到局
後面都係抽到成pat屎咁

隻驚人氣好似少咗好多

咖啡配高爆石定高攻石好 求教

豪華列車

如果你係指推Post速度咁絕對係因為有班人仲農緊

終於升到甘草到廿幾lv
試下落場用 乜配料都未落就過到7-15

甘草應該落CD定體力？

打到7-25
7城
課左pass
剩2000石
扭蛋點數1746未用

冇時間玩 求售
已連吉gmail ac

停ser期間人氣係平時嘅3-4倍

另外除左pass全部包未買過

收緊糖唔得閒上連登

熱情就算熄滅了

我頭兩日玩幾乎冇停過
好彩wfh

我想講呢隻GAME 棄GAME 率已經好低好低
你望下好友LIST, 個個都係LAST SEEN 十幾分鐘或十幾秒

正常GAME頭一個月要怒DELETE FRIEND

差唔多啦到咗中期好難玩

點解你可以齊車返黎, 岩岩起身?

歡迎大家一個月後再互加好友就係真fd list喇

主線又推唔郁，pvp 又唔夠人打

咖啡32lv技 齊高級攻擊符文 1粒升爆

Tg: cookie8812

其實唔強逼症爆機隊開局同肝進度其實係休閒Game

係依到多痴線佬咁解連收糖都要較鬧鐘
（雖然我琴晚火車+升城都較咗一次）

明明啲料可以等一個鐘先收一次
但係宜家係一分鐘就睇一次

點都要最大效益打機打得多ge壞習慣

薑餅人都要封區

體攻爆傷% 4個建築都比石起左架
有冇人要

望下第一set 住宅，直頭用欄杆封鎖左
諗諗下好殘忍，之後果啲就冇封到

排

i know that feel bro
玩到有強迫症

琴晚唔記得左11點收地標d餅碎..遲左2,3個鐘先收
又delay左

Ching 你未開局？呢排我得閒刷首抽 幫你刷個牛奶 咖啡開局啦

你地係玩到痴左線

係要咖啡 牛奶 藥草 黑豬 老虎

我仲未執個城，我驚開始左就停唔到

琴晚個鐘叫我唔醒 今朝先收車

平時wfh會賴床 依家一mak大眼就係精神爽利開驚收火車

老虎我200幾抽都未見過 我自己都想要

開 cafe latte，想用石代替木樁，想知下輪火車交貨開始會唔會叫我交木樁

巴哈都跌出前0了

以前扎醒會翻訓
而家扎醒第一時間開黎睇
出完車升完氣球收埋糖先訓
一合埋眼醒起仲有體要消
整埋玻璃做埋花

攪攪下又一粒鐘

點解講到求其抽就有咖啡+牛奶開局咁

10

冇女既GAME 你覺得台仔會玩得耐

我牛奶同藥草都係7-25先抽到 玩到開心就好

+1

以前6點幾起身勀到想死
依家超精神咁開game收料

初初太肝姐,
隻game係設計出黎養生,每日開兩三次咁

起完地標已經無位執了

乜原來抽嘢個點數商店轉咗無得換抽抽卷
點解我唔覺佢有講過幾時會轉既

癲過玩動森等日出

一醒咗太多野要做櫻根本訓唔翻

琴日咪有人post左

玩到後先抽到真係要爆肝刷糖

繼續求教甘草配料
應該落CD定體力

老虎有咩勁？ 我有一隻 不過無升到佢呀 用黎pvp? 配攻好定-cd?

慢慢黎啦8 圖仲嘔心

無留意到

終於知道你地點解話唔夠糖用, 而加升到全26, 真係超缺

韓仔推體力

做農夫

thank you緋巴

-Cd 佢跳出去果下暈之外 係前排扣老虎血自已唔扣 好似係

成隻老虎就係為左暈

佢啲禮包個個幾十蚊咁
好想課晒佢

睇黎都係儲碎換甘草

做咩又吹奏返甘草

課啦仲望

甘草既命運都幾得意

吹奏 地底泥 吹奏

呢幾個post都好多人吹奏返甘草
搞到我又1516唔知換佢定牛奶好

一早話左,維修足2日一定人氣大跌
致命傷黎

我對佢不離不棄
其實因為少角

好似奶吹得勁啲

牛奶係必要喎....

甘草遲早都要有,除非你完全唔玩PVP

我反而覺得牛奶唔係必要了,推到7章尾如果過到就已經唔需要再落牛奶

甘草見人話落左體 穩好多

利申:用緊-CD

你打過左7-25未先
我用牛油果好辛苦先打過7-25喎....
而家差2塊先換到牛奶

玩左咁耐都未有

見有人用甘草過7章
同埋甘草pvp又超曬班

甘草8章mvp 前提要有牛奶藥草

個個顧住刷嘢 得鬼閑討論咩 你試下而家再停一日 個討論又會上返前十㗎啦
開返之後 我今日先係第一次入番啲個po
開工做完嘢得閒 都入去收嘢啦 點會得閒上討論區討論。

呢個真...呢D GAME其實都幾肝

已經落咗體力
我隻牛奶黑朱唔夠頂7圖
一加甘草輕鬆過

有冇話係邊個位/城儲下資源比較好？
而家6城，有巴打話升咗會卡玻璃

有冇人答到

牛奶,黑朱,咖啡,老虎女,配藥草定氣泡好

你冇得揀, 一定要先衝8 城開3 火車

兩隻都有佢特別既用途, 冇指定META

之前兩隻都有升下技,而家換左老虎女想隻中返升一隻..

開玻璃冇問題 但升埋間花店就會好卡

總之點都要上8 城
一日當佢平均5 個鐘一班車一日連訓覺都可以玩4 轉, 每轉4-5 件貨當佢3 件料一日都差10幾粒, 仲未計如果你升埋個火山仲快D

花店升lv2會卡？
見有話卡得滯不如兩架火車算

大家去到第7章點坦
利申 得狼人 薄荷 咖啡

諗緊換甘草定牛奶好

7-1 已經過唔到

唔係要跟返任務咁升？

你冇牛點過？

唔升花店都上到8城架

你問之前？
用牛奶果同狼人坦
加隻3星咖啡同雙補打

我岩先試左場,係輸出唔夠,坦怪方法完全無問題

唔駛諗太多啦, 去升下LEVEL 就夠過
我同一個陣48000 戰力尋日衝過左就直上8 圖

我無牛都打到7 25啦
係隻咖啡未升得夠高LV爭少少輸出打唔死隻BOSS

巴打你個陣係點
想參考下

夠碎換多嘢餅乾
應該換牛奶好定係黑朱古力好
中後排都算齊晒

呢個排尋日先開始用
黑朱 咖啡 甘草 虎妹 草藥

黑朱坦唔坦得起

巴打咩陣 點用牛油果過

牛油果 甘草 咖啡 虎女 氣泡

牛奶 咖啡 甘草 石榴 王子

坦到

你牛油果單坦都坦到
我果隻25lv 未過1/3就死左

25 LV 頂你, 30 LV 用5 配料先啦

抽到喔2粒係咪就可以停

痴撚線, 未抽到防就抽到攻

我果隻LV30 五個防配料

唔怪得 我未夠配料升佢

呢隻驚啲寶物唔係要普通果啲先勁 +防%同-CD果2粒都係普通 唔係超級稀有

咩意思

但其實得3個slot點用哂
防 cd 攻？

寶物右角係防

屌要抽幾耐先可以抽到攻 好葡萄

岩岩唔夠一隊老虎配左薑餅人嘅打。。。
控得好勁。。。

好想買王國建設包

ok 架啦，之後一路打都有劵送，用果d 黎抽寶物就夠

arena auto 架wor...

竟然係咁

玄學：升多啲建築後感覺長嘅機率高啲

朱古力冇得換住

佢得咁少粒，應該好快會抽到？

地標係咪好重要

尋晚又射咗6千石落海

係，保證回報，唔會換十塊垃圾返黎先

啲人12000-15000都抽唔到

請問優先起既係咩地標先

大家啲極光料主要係focus做咩先?
我重未升過啲地標
岩岩用左一炸去升8城

睇個人喜好 長期玩一定係買扭蛋機同摩天輪拎餅碎先
跟住就 +攻 /+傷抵 /+防/ +暴

我抽左238下寶物都仲未抽到
減CD都就黎LV11了

新野會卡其實最多都係升完第一日卡，唔許願嘅話，第二/三日開始可以有儲備
不過升完8城記得唔好起嗰個綿花糖加工場

我升緊生產速度先

拎張VISA出來啦

警世

抽到粒糖可摸耳頂住30攻唔抽住先？

唔使跟

有冇好友
ID: HFJBH5010

起碼其他都要升到30lv 加5料先

暫時最好係30攻,減cd,加防
無30攻就用爆擊
其他全部唔考慮

王子應該用咩配料？-cd?

咁撚痴線
可能我防都抽好耐都未有呢 我抽左4000寶石ONLY

map6送咁多經, 邊度夠糖用 而加先起屋好似太遲, 本身得5間

8城升到生產速度/火車速度lv9唔比我升lv10
btw，升建築要用勁多錢

一直都要keep住起

補師用攻

隻三星王子 仲勁過藥草。。。

我用咖啡，牛奶30+，王子29，其他都係24,25都auto過6-28
有攻有奶有坦就夠

我發現D錢好唔夠用

巴打用攻配料？

我用緊開地整靚個農場

你地咖啡同埋補師用CD定係攻配料?

逼你升城
巴打好多極光

我咖啡王子全攻

想問個陣應該點排？淨低係咪抽寶物然後儲石？咖啡使唔使抽爆星？

草藥要配甘草先有奇效
有甘草同場即刻成隊都坦左勁多

想問啲無聊野
pvp入場個下會show兩隻角色出黎講句野既
有無得自定邊兩個角色企出黎

攻擊

想升9城發覺唔夠料

個9城要起兩日

2隻都係攻配料啊
我覺得最大分別係 藥草過緊圖無得出技 出技個回血效果又好似一打完就無左 平均一場回少王子一兩次

課金, 1秒攪掂

少課點升9城呀大佬無咁多三星英喎

5千幾石

要幾多三星角色？

要幾多隻? 十隻?

5隻

幾時先佰有火車, 我而家先第4章

5隻D人刷首抽都有
本身有一隻, 7日登入送一隻

利申200抽先得2隻

2個上巿禮包都好想買

原來係星星, GET錯野sor

得歐洲人會覺得難
非洲人表示：

分半鐘3粒，lv2 17分鐘先得9粒，永遠玩分半鐘咪得

好似好多棄Game

pvp如果兩邊戰力差唔多、對面有甘草加藥草，唔用毒菇打好難打得入肉

會肝死

屌 刷咗咁耐 剩係刷到 咖啡+黑朱起手 有無人要 免費

咖啡1星

各位早晨

想問邊度睇到有甘草會有特殊buff

我唔夠錢升

召坦
攻防雙buff
缺點：需要全體補血角色 如果唔係會比d骨仔拉走d補血
同死靈idea一樣

姐係兩隻都要追？ 咁用王子好過
不過打pvp比甘草召野出黎 人多蝦人少既

姐係呢兩隻就一定要一齊放？
琴日想刷多個首抽 抽極都無好野

chur咗幾日，抖抖先啫我諗

個post慢左

但推圖黎講 好似王子勁d
藥草你一放技 咖啡一野都清哂
一打完就無左個持續回血
王子又可以預先放定又有盾

好正常
明明係育成驚但又想抽到勁野
首抽之後無中好野d人就會棄

邊會得閒覆POST
撳砂糖都撳到勁CHUR

如果用卡士蘭/氣泡就唔好落甘草
用藥草都可以落既

啱啱架車先用完3朵糖果花

有冇方法多啲工人

而家呢個進度應該追進補定係地標好d

唔知可以點組隊，冇坦好難打...
而家用緊 甜辣 咖啡 狼人 王子 勇士

都有好多人掛住農game唔記得留言既

抽極都得中排 抽唔到坦 得牛油果用

我見開始多人用毒菇

勇士唔好用 寧願用酪梨
狼人做半坦塞下防禦/減傷
甜辣換虎女 升爆咖啡
應該咁會好少少補可以用返王子

最想要個3隻就係點抽都唔出比我

追多隻補

好 等我試下先
無課玩家 升唔到星

咩係死靈idea

0課玩左2日暫時5-5仲推得好順
儲緊碎買藥草

人都癲無時無刻都想開game收成

啲課長肯定已經刷到爆分

幾百個章？

唔明

邊隻好d

玩緊唔得閒推POST

齊角會轉積分 common一隻角都講緊120分

如果想放既有冇人會要? 打推到6.28卡住咗 仲有2400石左右 d禮包全部冇買過

積分係咩黎？邊度睇幾分換乜野

抽蛋介面左下

自膠

咁都要抽齊角先得架
應該得課長做到

睇嚟棄驚潮正式開始

其實扭蛋機 摩天輪會唔會出升滿角色既靈魂石如果後期全部升滿曬係咪只會出epic石

我反而大把料 火山都升到lv5 但無5隻3星
得主角四人組 4隻3星咗。

應該冇分別 但出升滿咗嘅會變積分

新Game岩岩出多人玩多人刷首抽

之後刷唔到或者唔岩玩棄game

唔係好正常咩？隻隻Game必經之路吖

有乜咁出奇

整花好耐

唔敢升花坊

得返課長

所以我打死都唔升啲建築物住 你生產唔到嗰啲高級嘢 佢就唔會問你攞。
你咁早升咗真係玩鳩自己。

我諗住玩砌城等佢更新公會

過完7-25到8-4 再卡關